西九割個租界出來畀大陸執法，所為何事？

咩方便乘客、咩效率、咩其他方案唔可行，全部都係鬼話，港賊要硬推一地兩檢，最大嘅原因就係要割個租界出來畀大陸執法，但背後圖謀係咩我就諗唔到

西九下面有個秘密軍事基地

有石岡軍營都夠啦，石岡已經直連西九，要西九做乜？

租界入面，可以為所欲為，做d咩違反香港法律嘅事，港方到時都會話管不了，但到底係咩人想喺入面做咩事呢

共產黨鍾情風水術數
可能有少少關係

香港其他地方已經係咁